容觀分析目前處境!!!

中小學停課=多啲人出黎
蒙面法=俾人拉唔洗搜證 唔俾人捉到就冇事
變相俾人捉到既代價 大少少 但點都告暴動 比槍射中實告暴動

唯一冇變既係執法既都係果班黑警 即係敵人係一樣
同埋最低武力係實彈

結論: 平衡完風險之後要升級配合返個刑罰

岩

尋日見到話停課真係黑人問號咗
咁咪仲多人出